[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (470) 動森真人聲音導航 每6秒1蚊

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

大妹係咪O左

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

今晚約定大家開咪

有咩玩

聽下大家把聲已經好好玩

LM

聽大妹咆哮

幾點

見字請搵KK

原來我差三首隱藏歌

唔掘窿咁nice

動物城鎮 前天 兜風

可以聽加拿大巴把聲

我夜晚唔咆哮會比人鬧

你比25蚊今晚就可以John

兩分半鐘？

桜仔覆親post都係笑緊

真 搞到我都想笑

啲字好靚

唔靚 英文字冇中文咁核突 好少寫中文

買online plan呀

呢張好呀

好呀

點先可以join

但我認唔哂剛明豆樽醬蘋4？

有online plan

無蘋果最右係dave

6秒1蚊好貴

好似 咁右二呢

臭數咋

我都唔知邊個黎

幾點開島？係咪櫻仔開？

開島做咩

傾計

我喺到傾就ok

點解小臭會咁興奮

佢gay不可失

男人老貓猴住班男人

所以你一定要黎

男人老貓

我唔鍾意男人 感覺到生命受到威脅

但我鍾意

驚仔

可以搵櫻仔羊仔

今年京都大學畢業禮有人cosplay爾光

um

京大每年都好正

我地可以cosplay LD HS

hsld唔叫cosplay啦

留名
漏咗部機係人哋到

想睇

我長期都著住HS

出街睇

十點開，我沖涼先

學你笑

好然後冇哂人

大家都怕醜 包括我

而家開

想問星期日係咪可能個島冇大頭菜賣
今日揾唔到

終於可以去參觀你個島
想參考下

星期日0500-1159先會見到曹賣

要朝早十二點前搵隻鼻涕蟲

應該每個星期日晏晝12點前都會有架喎
揾清楚未？

開咗

嗚 miss jor
又失去咗脫貧機會

定係未起商店

你可以試下去唔同時區例如美國既島

missed
星期日都迫人早起追菜
冇良心

大妹可以試下

我已經miss左好多個星期

大頭菜係貧窮人士既鬧鐘嚟

捉海鮮好過

大妺呢

個個用變聲器

黎緊

我要等屋企人訓哂先可以細細聲講野

我而家細細聲

咁佢地幾時訓

仲有冇位

有

大把（我估）

昅下有咩人先

你黎未唔開都得 我都未開

都冇人敢嚟

快啲黎啦你地佢地mute哂

得一個人開島咪睇唔到

唔黎部機唔係我手

真 我毒撚唔敢

你拋棄我

臭數呢

佢搶咗黎玩賽車

想見你

GG呢

好好笑

實有機會

啱啱沖完涼
係咪去櫻仔度？有冇人出聲㗎？

死哂

係

櫻仔大笑緊

你今晚唔見我

入得

走之前聽到數仔： 男人老狗咪咁婆媽

都未聽到你把聲就走

我我我我 咳左幾聲

你好似都冇出聲

邊個唔出聲！

男人聲 廢事嚇親人

你唔覺得 臭數同背包把聲好似？我以為背包講

應該係話緊大家

收音好似麻麻 有啲難分

佢地話唔似

你似啲

似乜野

比左25蚊未

垃圾驚

垃圾app

臭數：仲未完 （即刻完左

臭咩咩

垃圾櫻仔'S 玩具熊

我隻玩具熊乖，早瞓

笑到覺得熱

咩事

咩都笑一餐

原來有得咁玩

大妹最後有冇出聲

冇用原聲

kk個rap應該配番羊仔個小兒麻痹

KK表示幾個月以黎最多人聽佢唱歌既一晚

點做到

可以pin咗佢

咪再踢爆

錯過左

pin左你了

變聲器

KK：好開心呀

實有下次

係咪會冇咁老牛

KK:但點解次次都有條撚樣係度搗亂

笑死

只係另一種恐怖

話時話 班女邊到老牛

大妹真人係咪咁

羊仔成日借d 易唔聽

女 邊到

大妹要找數
我標題係指每聽你講6秒你就要比1蚊我

你地一個二個咪成日踢爆我

背包同櫻仔笑得好開心

太美化左佢

我把聲好男人

總之唔老牛

你逼我講野要我比錢

個下真係忍唔住

男人把聲男人有咩問題

唔覺喎真心

男人嚟講算高音

想把聲女人啲有問題？

想聽

你笑咩

me言語治療師

唔錯唔錯

乸型

你咪聽左佢地啲聲

執得

吹牙都話我是gay的

你同羊仔未咆哮 仲有我冇聽到GG 真女聲

冇咩事我潛返水先

塔羅佬變言語佬

我地可以

隻腳唔小心un左下

咩咩把聲同蟹蟹個feel有啲似
我唔打機唔咆哮架喎

潛咩水

今日好忙，法網

我都想聽你把聲

其實 我未聽過蟹把聲 果陣我未出世

我都未聽你 總有機會

KK:啲撚樣好捧場

我男人嚟

咩係法網？

真係笑死

法國網球公開賽

我以為一套劇/戲名

我都係

好想再聽 我覺得好聽

google 先知

聽住你地笑我又係到笑

真係好似劇名

你講到咁 我都想聽

要許願

你要標題召喚

法網伊人

打完啦 兜輕鬆3-0

係喎 你頭先話你都有睇
嗰陣我都想問係咩黎

我要靜靜等

我都會等大妹

小知識

我信佢地以後開島都開始會叫開咪

肯定會 我會潛水

潛咩水 一個二個都唔准潛

haha多謝你話我知

下次你叫你屋企人早d 訓

有無數仔發夢code

最早都係11點

好惡

起底睇塔羅佬ig

兇你

你又幾聰明架喎我岩岩仲係到搵

你搵到未 DA-4596-6469-3146

我即刻去左揾佢ig

網圖

follow左未

未 follow容乜易比人起底

比我起

咁你follow左未？

你先啦

不了我怕醜

想整個放哂同你地啲相

好啊開左記得叫我地follow
快啲去開啦

咁佢ig又係乜

唔該

等我有心機果陣

渣架大大粒字

係喎 NSO有record

一早醒左

好眼訓

有無人去左王菀之個島

多野到

唔知佢有玩 search先知

豆腐呢

今日咁靜

Morning 乸型

等你炒熱氣氛bro

Morning LD HS

等你開ig

今朝兩樣都見到 受不了

玩具熊出現搬屋泡

精盡人亡

放

低調

冇相 唔放啦 而且咁qq

係咪因為你琴日冇出聲所以冇哂人

咁快

關咩事

醒左

一定係你

早晨

陣間再訓

冇上黎半日原來已經新POST12頁

我都想訓

好慢喎

唔qq

大妹B 係呀？今日？冇人推呀？

唔快啦

我唔出聲會唔會好多人棄game

訓囉

會 我第一個棄

你錯過左佢地尋晚男人聚

qq 好乖

我島隻獅子話：
喂，你知道XXX島的C.XXX前陣子來玩的時候都做了甚麼事嗎？
聽說那傢伙表情千變萬化的，簡直就像是在變臉！

變臉數

純b先係

咁嚴重 咁你仲唔棄

會架大臭臭

我等緊你出聲

下？！真係開聲場？
有冇女聲

係啊
冇 全男

佢病發呀

我可能見到佢有泡就會放

太睇得起我

下咁得人驚
女女去晒邊

唔準

出左

連登冇女

所以你記得出聲

聽唔到

我

今日露營地黎左嘉治，又幾得意

留個名

GG女嚟

跟著我冇好日子過

尋晚出左聲啦

咳左三聲

有1個好過冇

我未聽到

好久不見

等你加入 雖然一律當係男先

唔識點玩開聲場要有咩GEAR架？

電話要裝NSO 應該冇了

屋企人要訓左

我手機又真係冇裝WOR

嘈到拆天架？

大妹話屋企人未瞓唔可以出聲架

靠你啦文豬

要啲時間架

已經有兩個

要番工

做了那些事

我純b到底有咩得罪你

收？

咁咁咁！

你臭

大巴十連出現了

你最臭

又真係岩岩好十連左

我香

我就閃喇大妹B

衰事

你係蟹

考慮緊，但暴躁想要隻狗或狼
犬科動物1隻都冇

你食屎

小臭改名做小香

咦你終於上水

依家再潛

好 byebye

衰數唔食多謝你個櫻花盆栽 放左出黎好靚

咁你打字咪好慢

邊兩個

太受歡迎 我配唔起佢

犬科動物 好學術

蝦我 唔比你香

我都係喎

你唔得咁

小臭同文豬

對佢好啲

射波

係，超慢

如果再見到佢兩個咁點

我想每樣都有隻

我係壞人

裝啦 加入佢地既聊天區

我好似冇得即日射

都要出聲

我想一對對

咁你變好

我都想但好難

this logic is...

我而家有兩對

你冇得揀

一齊閃

呢度追POST都已經追到氣咳

笑左 你唔明佢講咩

邊兩對？一對意思係同一類動物定係要CP？

同一類動物

我unfriend你先

如果對外表冇咩要求都唔會太難

真咩

同類章丸章立 彼得倪兒

佢已經冇諗住理

果然都係唔當我朋友

我誤解左啲乜

大妹蠢

你出聲我先可以當你朋友

佢係話我同Man豬因為佢唔出聲而棄game 如果見到我地仲玩緊咁點

咁我冇理解錯呀都繼續係要佢出聲呀

唔明呢個logic

係咪要棄game

姐係點都要出聲咋

大妹好霸道

冇邏輯係咪都要大臭出聲

櫻仔又係到笑

坐係街趁人少少 吽下吽下係樹自己笑
我嗰次行開boom…又見到佢自己笑
佢每天也自己笑 就算下雨天也自己笑

櫻仔：

She gonna HS me 啊我咁俊俏廢撚事 show佢～
我叫乜名講啦 Handsome boy

我請你唔好再 五十歲係樹扮可愛

櫻仔係咪好大壓力

你都冇出過聲

我有 不過果陣你未嚟

係

今晚你開島 我嚟聽你咆哮

仲有變聲器

冇錯，你係唯一唔講大話嘅好孩子

要睇吓有冇時間

放工

7點先放

笑乜

空氣

做乜野呀呢兩個傻人

我番得晏

傻大妹

小臭仲加入

大妹都加入

你地受左啲咩刺激作用

好攰

櫻仔話大壓力嘛

光合作用D FD

pin

低能仔

大妹中文唔錯

冷靜

你睇置頂

頂一路行緊

喂呀我唔小心禁到咋

嬲你

好啊
我玩夠要潛水喇

你做咩成日潛

係咪我潛你跟住我潛

Ver.2.0

你做咩要潛

仲唔番屋企

見我未

因為我唔開mic

兩邊整瀑布

唔見住閉關整島

好靚

未打到黎係街玩多陣先

唔開都唔洗潛冇人可以潛

想參觀

下次黎

好

就mid term開始忙

櫻仔今日好活躍 係咪有咩開心野

你咪黎過

通常過度唔開心先會咁

嚟過一次姐 唔記得啦

唔記得食藥

好似好耐之前

櫻仔 見字食藥

今日拉完筋

夜晚先食

跟住呢

唔好比風吹走

係 我金魚記憶

認咗

癲左

我會掛住你地

我金魚B3秒極限

佢最近都好似傻傻地咁

忘記我

你日日都拉筋

返學返到傻

又嚟

咁岩既我都係

唔玩啦

大妹金魚魚B

點讀書

嬲

豆腐金魚魚b

吽下吽下喺樹自己笑

讀唔到 所以成日比佢地笑我中文

要唔要轉英文channel
櫻仔都話自己中文差

Hi big smelly b pig

英文都差

Hi sour smelly

心靈感應

nei ho smelly

唔同你太gay

How are you

！！！

都係 唔啱我

I am not fine, don’t thank you

Why? Is everything alright?

咁唔忘記

I am fine thank you and you?

或者你可以試下同細呀數呀背包

not okay

有咩分別 都係男人

Boys talk

好似興奮啲

你開咪？

但你係金魚魚

記得你

ho ar when?

盡在不言中

you dou open mic la

我係聆聽者

Ask Sakura

you cant!

you open island

今日一個二個都傻傻地

My island is not available. Tons of stuff placed.

你可以在六秒說出八句英文嗎？

I can

Being infected by Sakura

Big smelly d English ho ho
My island is full of rubbish too

So you need to prove it

Arm arnone of my business

No good la. Me English bad bad

I do not possess those on my island, they are from my friend, for temporary storage only

*]^|%]€~€€]£]£_^\¥]€[€[^€

Good English la you
Throw it away la

8 sentences

No la, me friend will angry die me

No good no good

Block him lor

Yes good Yes good

好sweet

No la, I am not a bad boy

laugh what

櫻仔 你係咪應該出黎搞番掂佢

我對d冇棍巴係sweet d

你做咩事

me le gum?

How are you ar hodor?

但我....有...棍

you have棍

we all hv棍

都會好sweet

唔比有

強行逆向生長

大妹冇logic兼好霸道

冇錯 我霸道

我都覺大妹好任性

我..鐘意..呀

全部都係我既

無問題比埋條棍你

然後你就名正言順咁做冇棍

無錯比大妹搶走條棍

救命

變態

你呀

兩個好HS

咁你係咪LD

我調轉 我係毒L

LD正啲

絕對同意

HS佬

你xx

朋友 你懂的

什麼是xx

你hs

點解要xx唔直接講

大妹刺激作用

喂呀你隻死臭數

因為我岩岩先諗到

大弟有冇黑色餐館吧椅

我望下先

我得奶油色

係咪要正正方方架！？

唔緊要 謝謝

銀銀黑黑

圓形

你砌島

圓圓圈圈

我寄錯左吧枱比你

扮改島

壞左啦你

照殺

我受左刺激作用

我好想改但我唔識改

我又要乞野
想用票換2枝白色路燈

整沙漠/大型湖

打交未

整海

寄咗4張

想知你受左咩刺激作用？

同求

我又要

又唔捨得拆啲野

抄我 大弟又改島？

好兄弟

我唔要

你想要嘅係圓圓圈圈嘅定正正方方㗎？

我少左兩支放城堡

我呢？
有冇白色路燈啊

圓圓方方

城堡點會有路燈

希望有人換比我地

你講大話 唔係一個誠實嘅小朋友
你兩張都無

我得啡色呀

我係蟹

我都係啡

因為靚

你永遠唔會有

如果呢到冇人有 我可以再問人呀

寄左一張俾你

得你治到臭數蝦爆佢

唔食睇信箱寄咗屎比你

蝦佢蝦蝦蝦蝦蝦

炸左信箱

笑左

你只係臭得滯

掉左落海

你無得救

係 舊屎炸咗你信箱

蝦蝦蝦

有些少尷尬

笑左出聲

小臭

大臭

點解會冇酒樽哩個家具

做咩事炸晒版？
打風所以傻左？

小朋友唔飲酒

甜心佢地成班傻哂

參考中 想整海邊酒吧

某人話飲醉會有親密行為
動森唔想大家親密

邊個講

要夠8人

某個黑人憎既人

大弟收野

一個人飲悶酒都得

姐係邊個

數仔：你係咪香港人黎

我是否錯過了什麼

你可以問下google大神

搵到了 你描述得太空泛 好難估到 我以為你講緊哩個post既人

轉頭開

唔得

逼毒L social

逼HS仔開聲

我都想知喎

喂呀救命

B豬佢地病發又唔食藥

係囉文豬你唔好跟佢地咁多

你又話開島

未有WiFi

我係一個聆聽者

點解既

唔同你玩

喂喂比下面好

Updating

但大妹係講加拿大文

保持適當距離

I go to school by bus and you?

唔好夾硬嚟好喎

頂我笑左出聲

冇錯你很乖豬

我剩係識大妹文

快啲快啲

你都乖B

做咩喊

最乖係我

今日冇乜心機開機

發現數仔既frd 5:30考古區放陷阱種子

Warum? Alles okay?

有喇
不過我刷咗牙先

想食

做咩呀咩咩

Amazon Prime Day要shopping

點解呢到冇人睇韓劇

開得

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

召喚羊羊

我嚟聽你地講野

櫻仔開金口唱歌都冇人嚟

等埋我先唱啦

小臭 豆腐 咩咩 羊羊 臭數 背包 阿細

數仔你要唔要睇下Amazon有冇Bose減價

文豬呢

來了

you mean boss?

蝦蝦

蘋果同我講雖然你淋花勁，但佢唔會輸俾你

留名

很乖

羊仔鐘意邊個
我鐘意嘅都結晒婚生晒仔

文豬豬你黎唔黎櫻仔島

醬醬開機未

你鍾意邊個

今晚好似懶開機，同埋未DL手機APP

快啲dl!

下次JOIN好似未ADD櫻仔
爭啲打左小櫻

盡量啦B豬

醬b

...部機漏咗係人哋屋企
呢幾日都見唔到我上線
應該星期四去拎翻

李秀根
鐘意識搞笑嘅男人

就快打風你驚唔驚

快快快

黎啦 比你唔開咪

傻醬快啲拎番

有咩睇

原來你

黎未

prime day有野特價 啱晒我哩啲窮人

我覺得B&O > BOSS

今日好忙 而家先上水
少追韓劇 但最近睇緊九尾狐傳

你中意演員個啲？

但佢好遠聽日準時番學

我瞓著咗意念回覆緊

等緊你大臭好聽話

臭豆腐

喂喂唔準

打pp

學壞曬

以前上晒癮一定即刻拎翻
依家俾人問翻轉頭唔急咩

大妹B豬，豆腐話你學壞左

識跳肚皮舞

鐘意綜藝男

香港話可能會掛八號

佢壞咗加拿大壞

奶醬多

我戈邊話清晨先睇情況掛，依家落緊雨

終於係呢邊相遇

知道打風
第一時間諗起你

好warm醬bbbb
不過今次咁遠都有機會8號
打到正一正真係唔敢諗

上次都係好弱
你哋都咁
驚你又要周圍撲

但上次十號
部車仲係街我諗掛唔成

學術型阿細

你係咪追風post啲鐵腳嚟

學術台copy過黎

上次有十號咁勁咩
我住嗰到次次都無咩風

早啲瞓聽日準時番工番學

有十號呀
無咩風咪好安全

好似自己食檸檬

勁想喊
努力咁耐得個桔
呢個世界兩情相悅真係好難

hodorrrrr同奶醬多你兩個

兩情相悅

冇人明

食檸檬

More more

都真 我以前個癮勁啲

邊有

慘好多加油

上話好清晰會收皮架
不過個衝擊都係好大

食檸檬呀

其實唔知你地講緊咩

我記得你上次搵位泊

你兩個咩關係

睇緊輝夜姬
大家一齊睇啦 動畫漫畫都得

唔睇
不過首op好聽

我諗起停車場水浸單野

下我明明有睇
點解我唔知既 宜家有新一季咩？

其實幾好睇

寒蟬呢

鉤！

係異體字

追緊漫畫

我係動畫撚

啲糖應該夠用

：磁性

温柔

我之前仲諗要唔要用2p

讚緊你

肥仔話磁性

記住左

佢boss

大弟愛蟲蟲

小氣簿

啲背景鼻鼾聲聽落好c伏

爾光都係咁講

我們是朋友吧

你漏左喊豬

是

淨係聽到數仔吹笛

睇埋啦 好好睇

但係你笑我

隻蟲跑左入大弟件衫

臭羊

大妹好大方

記住

結局左？

呢啲先係好朋友

好gay友

唔c伏

飄飄然

覺得人設有啲崩咗
希望下回可以開心啲

其實幾期待呀女知道有咩反應

咁都得 冇嘢可以笑你

你唔開mic 我要聽你啲笑聲

唔同我做朋友

幫你起飛

大妹把聲好溫柔好好聽 男人嚟講靠得住

要好少啫我記得
好似唔夠可以嚇佢哋

唔係做緊？

唔好啦 我一笑就失控

更加想聽

未
兩大黨爭完咗
但有第三大黨

櫻仔真係直接去訓

-1

豆腐嗰邊係邊度？

好想玩

好溫柔

動畫撚表示唔太明

握個手

食屎啦你

你食屎 蝦蝦蝦

唔得咁

其實都唔睇好佢地 石伊都係活係個2本野算啦

唔制

佢真係好眼訓

本身有幾多

做乜咁惡

拿

打左個冷震

100

900KG的溫柔

1

你比啲咩我握

1001

棍

頂 笑死

咁快既

喂喂

我有冇得罪你咁多

好快到時間過得勁快

offset

以為係腳㖭 唔小心star war左

石上嘅愛情大戰

我都覺 尤其今年

幾時有

你咁樣唔得

赤坂：無時間畫石伊 團滅吧啦

哦有時間去睇下漫畫先

唔好意思 非gay

+1

兩臭啲因因怨怨

驚你停唔到 好痛苦

好gay

你bully我

因因

喂 你睇唔到

推多個

我nice